Q: What is not a super global variable of the following : 
A) $_SERVER
B) $_GET
C) $_POST
D) $_PUT
*Q: Getting a user IP address can be done by $_SERVER array.
Q: A function to check the existance of a variable : 
A) empty
B) isset
C) is_set
D) is_empty
Q: A function to search an array : 
A) array_merge
B) in_array
C) map_array
D) is_array
Q: A function to iterate an array applying a method to all its members : 
A) array_merge
B) in_array
C) map_array
D) is_array
Q: PHP Stands for :
A) PHP Hypertex Processor
B) PHP Hyper Markup Processor
C) PHP Hyper Markup Preprocessor
D) PHP Hypertext Preprocessor
Q: PHP is an example of _____ scripting language :
A) Server-side
B) Client-side
C) Browser-side
D) In-side
Q: Who is known as the father of PHP :
A) Rasmus Lerdorf
B) Willam Makepiece
C) Drek Kolkevi
D) List Barely
Q: Which of the following method sends input to a script via a URL :
A) Get
B) Post
C) Both
D) None
Q: Which of the following variables is not a predefined variable :
A) $get
B) $ask
C) $request
D) $post